<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Inicio on Una Mamá Dice...</title><link>https://www.amomsay.com/</link><description>Recent content in Inicio on Una Mamá Dice...</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><atom:link href="https://www.amomsay.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Lactancia materna: todo lo que necesitas saber</title><link>https://www.amomsay.com/alimentacion/lactancia-materna-todo-necesitas-saber/</link><pubDate>Mon, 25 Jan 2021 02:07:31 +0600</pubDate><guid>https://www.amomsay.com/alimentacion/lactancia-materna-todo-necesitas-saber/</guid><description>La lactancia materna es una práctica que con el tiempo se ha perdido, y aunque se ha demostrado que provee una gran cantidad de beneficios a recién nacidos, niños pequeños y madres lactantes, sigue siendo considerada como un sistema de crianza y alimentación altamente demandante, lo que lleva al abandono y privación de este recurso tan importante para los bebés. Hoy día organizaciones como la OMS y la UNICEF promueven fuertemente la lactancia materna exclusiva durante los primeros seis meses de vida del bebé, y como alimentación complementaria hasta los dos años de vida del niño.</description></item><item><title>¡Hola a todos, soy América!</title><link>https://www.amomsay.com/blog/hola-todos-soy-america/</link><pubDate>Thu, 10 Dec 2020 02:07:31 +0600</pubDate><guid>https://www.amomsay.com/blog/hola-todos-soy-america/</guid><description>Cuando un hijo nace, los padres – sobretodo las madres – suelen guardar toda clase de recuerdos y en estos tiempos modernos, esos recuerdos son fáciles de crear, guardar y compartir. Muchas madres suben diariamente fotografías y videos de sus bebés en sus redes sociales, comparten anécdotas e incluso buscan apoyo en la red en su nueva tarea de ser mamás. Bueno&amp;hellip; Yo he decidido crear este espacio para guardar y compartir los recuerdos de mi bebé, así que les presento a América Chiquinquirá.</description></item></channel></rss>